又話大氣層穿咗個窿,屌你老母仲係咁撚熱

你老母成撚日就話臭氧層穿咗個窿穿咗個窿, 仆街穿咗個窿啲熱力就散曬出去個啦。

所以話嗰啲氣象環保撚全撚部都係騙局嚟嘅,有乜撚嘢理由穿咗個窿但係啲熱氣又散唔到出去???

又熱又濕啊屌你老母

樓主係咪唔識分大氣層同臭氧層

你個腦都跟埋出去

你老母個閪層穿咗生咗你個不肖子出黎

專登入黎恥笑樓主無知

唔撚理 我知條牛仔褲穿左個窿會涼d

10/10
屌笑到停唔到

你條褲穿咗 d 皮膚直接曬到太陽咪仲熱d 囉

清心水清

走曬啲冷氣咪熱囉

我唔直接答你，用例子答你：
屎忽有個窿都唔代表會咇啲屎出黎

穿撚左有得透氣仲咁撚熱 你話全球暖化幾撚嚴重

你應該講個口個鼻對耳都有窿唔代表咇到屎出嚟會唔會好啲

內容零分, 創意10/10!

鳩得嚟又無譜，零分

係喎，即刻著番啲長袖長褲帶番個口罩先，唔該ching

文盲真可怕

樓主親身示範個腦穿咗窿

穿咗大氣層你應該即刻爆炸死